# Сервис-балансировщик видео-трафика
## Запуск приложения
Для запуска приложения ввести команду <br/>
<code>docker-compose up</code>

## API для настройки распределения балансировщика

| Method | Endpoint                                         | Description        |
| :----: |--------------------------------------------------|--------------------|
| **GET** | http://127.0.0.1:5000/redirects                 | Получить настройки |
| **POST** | http://127.0.0.1:5000/redirects                | Добавить настройки |
| **PUT** | http://127.0.0.1:5000/redirects/{server_name}   | Обеовить настройки |
| **DELETE** | http://127.0.0.1:5000/redirects/{server_name}| Удалить настройки  |

### Формат сообщения

```json
{
  "server_url": "s1",
  "self_probability": 0.2,
  "cdn_hosts": 
  [
    {"cdn_url": "cdn_host_1", "probability": 0.1},
    {"cdn_url": "cdn_host_2", "probability": 0.7}
  ]
}
```
Сумма вероятностей всех редиректов (так же редиректа на оригинальный сервер)
должна быть равна 1. Вероятность задается типом *Float*. Вероятность может
быть равно 0.
